懷疑有人自稱黑社會 好不安！

本應打九九九可以求助
無奈你不是在持刀 傷害我
我到底驚慌甚麼
為了分居只好請你來坐
誰料你竟挾持他 當陪坐
如像一巴掌摑我

咩係雙花紅棍

好似係黑社會嘅嘢嚟！

黑社會撻朵撻到入連登...死連狗..嘻嘻

龍心438

唔報死全家

不安咪報警囉 關我撚事咩

樓主橙比兒登仔串柒

系

plus